G20大阪心齊橋Glico固力果廣告位狂loop點睇

急問, 有無廣告人知價位如何?

push

Push

推

到時冇蝗敢影

推，再眾籌

呢個位可唔可以落政治廣告

跪求廣告界人士出手.....

片已有, 只欠個靚位。

搵周停問下

幫唔到 只能推

推啊!

個個位係LED黎既咩？